屌 一街都支那人 好恐怖

好撚逼！！！
令我好想犯罪

你好濫

周街都係支妹，今日憑自制力遏止左幾百單強姦案

想打9佢哋

打我

嗰啲好樣衰。。

你會無命

佢專姦樣衰

我真係好驚

咁大家要小心啲

呵返

你啫
小妹好靚的

你整容嘅

芝麻人無一個是蘑菇的

放心 好快就會無 連一個人都無

因為新年或者十一 大陸放長假 有啲香港公司有幾日會無乜嘢做
咁咪要你放多幾日拉長個假期但依幾日就要扣AL

巴打 you get the point
我都怕好似啲巴打咁接受唔到 所以索性推

宜家全中國邊到最無人？

彭麗媛個閪

睇醫生都要嚟香港 要排隊等𨋢先上到樓
重點係佢地真係有陣味

好鍾意撞人 搭地鐵貼住晒

整容雞

啲汗味係會臭啲唔知點解
勁撚鍾意逼 我唔想上車住都唔由到我揀喺後面推你撞你上去
仲要上到一個就揮手叫晒全家一齊再塞入啲

敲乜柱

唔夠你恐怖